想領養隻貓真係咁難？

我係真心想領養隻貓
前前後後問左5-6個義工
唔好嫌我細個就嫌我啲窗整得唔好
自問已經整得好好，好穩固
有穩定工作 屋企唔太細
連貓用品都買齊哂
都係領養唔到
真係唔怪得啲人去買貓

有冇人有貓可以俾我領養
有養貓經驗 本身想自己執貓
但真心唔識
可影相 但真心唔太想家訪

Tg me: yy_yy123.

屌, 去愛協啦, 搵義工即係比人玩

去過啦
全部俾人hold哂
仲要佢有人hold都會繼續俾人照排
再係入面揀最好既人選
點會有我份

公屋仔?

買啦，唔好比所謂既義工撚

發動技能就可以

我都想，我唔識
啲貓b都俾義工執哂啦

自己執仲開心

樓主唔好買貓啦 我以前去群貓會領養

發動技能自己執啦

住個到寫明唔比養係咪都冇機會養到
唔會去買

我冇買貓
只係覺得啲人領義變買貓真係唔怪得佢地
佢地真係好煩

我唔識呀
我唔介意有人執到俾我
我可以俾少少領養費

啲貓都唔嘈
其實都好難知

同樓主情況一樣
想養動物
但公屋
但我晚晚都見到大把人放狗，放貓都見過
之前試過幫朋友養左哥基一個星期，即刻有人投訴
拍門上黎警告
所以好心淡 好驚養完又比人投訴
睇下有無緣份發動技能！

公屋可以養貓架喎

最近執到隻暫養係公司

係，但如果隻貓太嘈騷擾到人，人地可以照投訴你

買啦 唔好執啦 這些機會不屬於你的 唔好領養啦 我搞左幾個月 係咁求人 其實領養番尼唔少問題新手未必處理到 自己搵fb繁殖群組買 d貓對開人 親近人多d

不如俾我長養啦

有時覺得啲義工over咗 而唔係保護貓
個啲戇鳩義工又懶有愛心咁叫我裝成皮野一個嘅框
真心想領養貓 比到個宜居又安全嘅環境就得
啲義工成日以為我哋想害啲貓
過唔到佢哋心目中個條line就唔比領
轉個到又係到嗔啲人寧願買貓都唔領養
真心好撚憎個啲垃圾貓義工
領養嘅原意就係減少流浪動物 比到舒適環境
係發自內心同同理心去幫助弱小動物
屌早排fb見到貓義工要收3千幾蚊先比你領養
當係貓暫住佢哋屋企嘅贍食
但係未打針未杜蟲

真係好難

我屋企果隻都係街執

買左兩隻，1萬

比錢洗撚受氣

其他地方唔知，香港就係咁，不過實有人會話遇到過好嘅貓義工

記得之前有個住豪宅嘅巴打講，個貓義工上完佢屋企視察後話佢屋企遠得濟，日後隻撚屌貓義工探貓唔方便

曾幾何時，我所有物資買曬，較花仲要出去度size訂造自己整，點知問左2-3個義工，比曬相佢地就無回頭。

對撚住班義工都灰曬機，諗住發動技能，但好撚難去貼近d貓。

谷鳩氣買一隻番黎養算，唔撚駛煩。

你主人好可愛 但都係覺得領養比較好 買貓買狗好折墮

見到要家訪就不了

癡撚線想養隻貓要求佢咁

咪撚理啲on9貓義工啦
你唔係豪宅佢唔會放俾你
佢地根本就係想攬住啲貓過世
寵物店既都係貓 領養既都係貓
2隻貓都係咁慘

咪撚聽佢地講話咩助長買貓風氣
冇人賣貓 邊得黎咁多貓俾人領養

我有隻都係愛協拎
咁難排架咩依家？🤔

愛協其實唔難 但要mon實佢幾時放啲待領養貓上網站，之後即刻狗衝去hold
發動技能先難 我主子都係愛協領養既

咩搵班on9義工啦，去愛協，一係執

同意。，，，我都一直領養唔到，明明已經唔要求品種大小。。。。

我都試過領養幾次
買好哂野 DIY好哂啲網窗 比哂佢睇
跟住話唔得 sd啲相黎話要跟佢啲相入面啲規格咁整
冇幾千都整唔到果啲 咁我不如用啲錢去買都冇咁嬲
一個又係咁 第二個又係咁 都唔知係咪有心比人養
依家啲野全部收起哂得個擺
等緊愛協有新貓就去睇

去毛守/saa個啲啦
領養動物有好多機構架

仲有本土貓奴前線都搞緊領養日，希望樓主早日領養到有緣既主子

留名

係HKSCDA領養日到領養，就咁睇一睇個窗網穩唔穩，廚房抽氣扇會唔會太大比貓貓有位捐到出去，屋企環境會唔會太唔企理，就拎得貓

另外LAP義工都好好人，同埋多貓b揀

個人認為去d機構領養日到睇好過，會多d時間同唔同貓貓接觸睇下佢地性格岩唔岩自己，你有禮貌D, 誠懇D通常d義工都冇乜野，佢地都想d貓快d入屋

年紀個到真係幫唔到，好多義工都唔係太敢比太細個既人領養，你屋企人在場幫手聽下個義工up幾句，擺個好歡迎貓貓既款就ok架喇

執貓就算啦，唔會夠d義工搶，我揾貓執揾左幾個月，完全發動唔到技能

我就咁用淘寶格仔網就pass左喇wo, 佢叫我封晒成個窗唔好漏窿就ok, 你個d咩義工咁巴閉

我都有睇到lap啲貓
係咪一定要填form先得？
因為我想直接去佢中心到睇貓

可以直接去到睇完先填，唔想曬時間就上網填左先去睇，睇之前你打去佢中心問下邊間多d貓先，之前荃灣清潔，個邊冇晒貓
同埋你網上睇到既貓貓唔係最update, 中心會有d新貓未放上網既

有個朋友住元朗d丁屋
屋企勁大 佢都做好養貓準備
屋企有隻阿斯加犬
點知隻貓義工佢話間屋有漏洞
話個屋企大門太大驚隻貓會走出去
同驚隻狗會傷害隻貓
最後我朋友好彩揾到親戚貓有生貓b
先成功養貓
貓義工個個都垃圾 藉口多

上網睇好似得西營盤有中心既？

受貓義工氣+1，做足準備都係唔得，又自留d貓b自己玩, 有邊個唔想隻貓由細養到大？

最後揾貓舍，無乜受氣

唔嫌領養費貴（$1200、有打針、醫好左既流浪貓）就LAP啦

係LAP做過義工
西營盤主要係貓中心，港鐵一出去向右行到尾就係
荃灣清一色係狗，仲要好格涉

你去西營盤撚下啲貓先
職員主要係鬼妹同鬼婆創辦人
多數有義工當值

有緣就即場填表
我上次見有對情侶搞左成個下晝
抱走左隻閪面英短
個度有齊基本用品可以買（寵物外帶籠）

可以即刻拎走咁好？
家訪都唔洗？

好似你要一早影好晒你屋企啲窗網之類
到時show俾個鬼婆/職員睇
基本上無人得閒同你家訪

朋友有幾隻讓出 異短 對開人 好馴好乖 識去廁所唔抓人咬人 千零蚊

買啦